點解林俊傑演唱會啲黃牛炒到咁貴架

勁痴線囉，搞到真心想睇既人買唔到飛

淨係林俊傑咩你估

而家係演唱會都炒㗎啦

連美心月餅卷都有得炒既時候 香港地有咩唔炒得?

真係睇到我O晒嘴 唉

遲d連文化中心d表演都炒

點解啲樓炒到咁貴 真心想住

黃牛死全家
搞到想睇既人睇唔到

今朝輕鬆買飛